點睇傑斯擅自拎咗700萬去炒股票

無綫新聞引述消息報道，警方懷疑 3 人透過網上眾籌方式，籌集約 1,400 萬元，當中一半資助「台獨」組織，涉嫌違反分裂國家罪，懷疑三人私吞餘下約 700 萬元，部分用來購買股票，涉嫌洗黑錢。

買股票，賺多啲，可以幫助更多手足！有錯咩！

穩賺？

肯定唔會輸，反正唔係自己錢

無綫新聞引述消息報道

擺到明
假新聞 人格謀殺

1400 萬由佢喺度貶值咩

籌左啲錢返黎再融資有咩唔得又唔係落自己袋

黑警點吹都得

發現唔係美國資助
就想盡辦法抹黑眾籌

唔買黃金既

資助中國人去中國其他城市住
原理上同特區政府資助人去大灣區城市一樣咋喎

雨革自我滅聲嘅垃場新聞引述tvb

可能警察驚佢輸錢
早啲幫佢斬倉

source: trust me

哂氣啦

唔買就100%蝕 買咗就50/50

集資投資，入硬洗黑錢。

好明顯想做鳩傑斯啦。

傑斯一定唔會中飽私囊。

集資投資就係洗黑錢？

黑警仲有誠信咩？

係呀…

非法集資。

我真係睇唔透立場依家係點撚樣

香港999證監